各位呀sir madam以後要小心

你班冇人性既撚樣 以後出街記得小心啲 你做過嘅野要還架 而且係還落你同你屋企人身上 因住袋袋平安呀仆街
利申：只係提醒狗狗要小心，非煽動犯法

小心比人扔落大海，我隨時監控住你地